[759中伏系列]大家咪買黑色包裝果隻炸豬皮！

早個星期見到，未食過咪試吓囉…初時食係覺得幾唔錯，脆脆地咸咸地送吓啤酒咁，仲食上隱，再買多兩包食，點知就出事了

噚晚又食食吓送啤酒，食到尾咬到粒嘢係苦嘅，初時唔為意仲咬多左吓，點知係勁苦，吐出嚟浪口浪幾次個口仲係苦苦地，我好懷疑唔係炸燶咁簡單，直情有可能係屎嚟，啲工人可能將唔乾淨嘅嘢倒埋落去炸都唔出奇，仆佢個街你食到粒嘢苦，你可以去告佢咩，我越諗越唔對路，連未食果包都掉尻埋了!

豬定人屎

同自己講，豬耳屎嚟姐，洗乜驚呀

黑椒粒?

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

唔係囉...直情係超苦...加上佢呢隻無落黑椒...

係邊款 有冇包裝圖？